就嚟開波，【雷達】出山未？

好掛住雷神

8年前既雷神
6月14日會否重現打救賭仔？

上年仲見到佢

有雷神 無窮人

佢上屆收左皮啦

必勝表演系列